尋晚搭狗巴某路線尾班車, 全上層得我同個斯文學生妹

佢一上到車見到我即刻90度另轉面, 好似好怕醜咁
之後我隔住七行座位觀察佢, 見到佢個白滑側面嘅表情充滿憂傷, 忍唔住行上去搭住佢膊頭問佢係咪有心事
點知佢即刻全身震哂拎部手機低頭係咁禁, 之後唔知到邊個冷門站停站就衝咗落車
由細到大我都係畀女仔忽視多, 從未試過令一個女性對我有咁大情緒反應
其實佢係咪承受唔到對住我心靈個種震盪而落車? 我當時係咪應該繼續pursue落去?

ok

佢怕醜得滯

佢拎電話出黎個下好醒水搶走然後入自己電話no.啦 清溝過女未

10

性暗示

佢拎電話出黎個下就摷下佢啦
比晒signal都唔識做
清溝過女未

佢係你面前落車即係邀請你上佢屋企
咁都唔醒水跟住佢
清溝過女未